想學日本揀邊間好?

如果CEF又有資助真係想學下咁
諗緊報平日定禮拜六

日文

唔好揀pasona

pasona

pasona貴啲 但係好似話有日本人教
自己學緊第一 睇導師 比較平 上堂都幾開心